（立法會衝擊）警方空城計?

警方播放的記招會錄影片段總警司手錶上顯示是5:00，但晚上9:00才有人攻入立法會，唔通警方識未卜先知？真的令人十分懷疑是一個設局。

大台選擇性失明唔播，如果大家屋企有藍屍，希望你可以播俾佢地睇清楚事件的全部！！

連登---公海---連登